仆你個街，原來7區都夠人手去防

根本冇人攻

如果轉場呢

屯門好似無人理

有幾區好似得一架警車,不過有D難走到仆街

其實係香港人和平姐

屯門有人封左路

荃灣如入無人之境

荃灣狗影都唔見隻

元朗上次又話唔夠人

冇人進攻每邊放50隻都夠頂喇

荃灣任你行

因為有埋街坊join game

進攻啦 如果轉場的話 就過黎機場

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

怕甚麼，處處都有防，代表處處都係弱點

元朗果日扮曬野

班狗驚比人反包圍,都唔夠太主動

事實證明警方元朗人手不足一事欺騙市民
文宣煲大佢

其實琴日好多地方都係類似咁樣
(下面是721上環示威情況)

約40名防暴警, 與上千名示威者對峙
只係示威者唔識主動進攻姐
所以睇警力好似足夠咁

如果示威者肯主動進攻既話, 防暴警真係唔敢人手應付